[重要]請被捕人士除咗大叫自己名ID，請加多句我唔會自殺

記者朋友請盡量幫手，係live再陳述多次被捕人唔會自殺

有片為証，希望減少手足被自殺

未受傷既大叫自己身狀況
出返黎有咩損傷都好明顯知邊個搞成

幫推下，p牌推唔到，呢個要推到全部人都要做就可以減少被自殺風險